一人一個自己覺得最舒服嘅訓教姿勢

騎馬射箭式

瞓係到

倒吊

坐係班企係度既廢老面前訓

條j咁細條既

呢排成日打平kiu住手瞓

乜野騎馬射箭式 癲

邊有畫J

今晚試下啦

做咩唔合埋眼訓教？

片

真．千鳥．薩基路加．霸氣歌德傳教士式．改

蝦米咁,好有安全感

揸住碌訓

水平保特式

唔知點解我一定要打側訓 咁大個仔從來未試過平訓咁訓著

打側攬住枕頭縮埋一舊

慣咗坐係到挨埋牆訓